特朗普：染武肺是「上帝祝福」 承諾免費為國民提供新藥 重提「是中國的錯，要付沉重代價」

感染武漢肺炎 (COVID-19) 留院 3 晚即出院的美國總統特朗普，首次回到橢圓形辦公室工作，並於辦公室外拍片，稱感染乃「上帝祝福」，因為讓他可以親身試到最新的治療方法，並承諾會為美國人免費提供自己曾接受的新藥。

特朗普說自己在染疫過程中未有感到嚴重不適，醫療團隊給他不同的藥物治療，他認為是藥廠 Regeneron 研發的藥物對他的康復至為關鍵，令他迅速感到身體好轉，他說另一家藥廠 Eli Lilly 亦有類似的藥物，他會授權生產及批准緊急使用，又承諾會為美國人民免費提供這些藥物，並不忘重提中國要為疫症擴散負責：

「我現在站在白宮橢圓形辦公室外，這地方總是令人興奮。我想為你們（美國人民）爭取我接受的治療，我要令這些藥物免費提供給大家，你們毋須付出一分一毫，發生疫情不是你們的錯，是中國的錯，中國要會其對這國家所做的事付出沉重代價，中國要為對全球所做的事情付出沉重代價，大家記住這是中國的錯。」

他又大讚新藥有神奇功效：「我入院時感到不適，但 （治療）24 小時內已經好轉，我想出院，...我想所有人都得到跟你們總統一樣的醫治，因為我覺得很好，簡直是完美。我認為這根本是上帝的祝福，包裝成讓我感染。我聽說過有這種藥，是我建議採用的，實在太棒了。我想，如果不是我，這藥就會有如其他藥一樣。」

據美國約翰斯·霍普金斯大學數據，現時美國已有 750 萬人確診，超過 21 萬人死亡。

支那既沉重代價同美國既沉重代價邊個重啲

推

暫時未見到好沉重的代價

割香港賠償啦
唔好再拖累大中國

支那吹水就叻

今晚LLY上$200

the rock隻腳

上帝祝福 (X)

人為的錯誤 (O)

支那狗必須要付上沉重代價！

依d真係生意人同Dealer
點都會被侵侵兜到